[求救]換左新router後上唔到網

琴日去換新router，全屋所有電腦電話全部都上到網，唯獨係我部電腦唔得

上網就出個 ERR_NETWORK_CHANGED

打去pccw問，佢話可能係我wifi卡問題，於是我今日去左買新wifi卡同插另一個槽位，但仍然係上唔到網

打開status，佢有時係IPv4 connectivity: Internet但IPv6 Connectivity: No network access，即係咁

但幾分鐘之後佢又會連IPv4 都冇埋connection，即係咁

然後不停loop, 幾分鐘個IPv4 status 就會轉一次

上網教咩reset ip又flushdns全部試過哂唔work

希望有巴絲打幫到我

啱啱用手機開hotspot比電腦，正常上到網

router 有冇set dhcp? 定係要手動set ip?
如果router睇到有connection, 但上唔到網，就係router set 錯嘢

下,點幫呀?

Notebook?
Win+r,cmd,打ping 8.8.8.8 -t

睇下有冇連到

再放圖上黎

set dynamic IP
係DHCP client list 睇到有我電腦

有冇試過Reset modem？

點自己reset modem?
我試過restart modem，pccw幫我重整左一次個modem

補充：用緊tp link TL-WR941HP

Modem有粒reset掣

我驚reset 左modem 會連其他電腦都上唔到

應該唔關modem 事

睇下你部腦ip 同其他腦up 有無咩唔同
可能你部腦Set 死左ip, 一換左router 咪上唔到

如果係set死左ip咁要點先可以改返唔set死？
因為我上個router係set死左ip, 但係換新router之前已經取消佢

IPv4 同 IPv6都set左obtain address automatically

push

長 ping router?

睇下 ipconfig 拎左咩 ip先

唔明

之後要點？

router setting 係咁

會唔會wifi手指問題？
我之前都係咁 wifi手指同新router唔夾

但已經係新買，但要又係tp link, 同route 一樣

你部電腦有幾多個CONNETION setting? 無用果D DELETE左佢先, DISABLE埋IPV6先

得一個
IPv6 disable 左

ping 去你ROUTER有冇反應? 192.168.0.1?

router個ip 同你電腦連線gateway係咪一樣？

timed out

直接喺browswer打192.168.0.1入唔入到router setup page?

btw你sure冇打錯密碼？

router有無野BLOCK左自己?
再唔係手動set 個無人既IP, 192.168.0.X, 睇下DHCP有咩IP, 唔撞就是但入個NO入去

入唔到
sure冇打錯，打錯會連都連唔到

應該就冇block到

但你話手動set ip個part 我唔知要點做
利申: 電腦白痴

撳去DHCP果道見唔見自己部機既IP? 192.168.0.102?

試下係電腦手打一個IP
ip: 192.168.0.150
subnet marks: 255.255.255.0
gateway: 192.168.0.1
DNS: 192.168.0.1

Reboot your PC

Obtain dns automatically

見到，client list 有我部電腦

會唔會係撞左IP, 果個102未必係你部機, 你係自己台電腦手勳SET個IP最好, 因為你PING都未PING到ROUTER, 果個102多數唔係你

lm學野

點手動set ip

但全屋得我部機係叫 (我個名)-PC
而且佢102個個係顯示 (我個名)-PC

琴日已經試左netsh int ip reset
係咪應該有新ip?

試下關哂第一張圖既其他網路先
試下好似第二張圖咁SET下
最後試下關一關防毒同埋防火牆試一試

我部中文機, D名唔同, 右下角NETWORK個ICON, 網路共用中心, 再左上見到你WIFI個名, CLICK佢, 內容, TCP/IPV4->內容, 就可手動入IP

返去試下唔該巴打

唔該巴打，我一陣試

都係唔得

你個ROUTER去LOG道睇下, 搵下有無咩ERROR MESSAGE?

現在Ping唔ping到192.168.0.1 / 8.8.8.8？

又試下開個CMD
打
netsh wlan delete profile name=* i=*

完全睇唔明

咁樣

打左，佢disconnect左個wifi

下次唔好再買tplink啦

老豆買

試下轉做自動取得 IP

原本已經係自動取得 IP

睇你張圖仲係揼死左 IP
唔經 ROUTER 直接插線你電腦上唔上到

你而家好似係電腦同 ROUTER 連到線但上唔到網 ?

直接插線上到，但我間房冇lan位，要直接插線就要搬出廳

係

如果直接插上到咁應該係 WIFI 既設定問題
有冇試下轉 ROUTER 既 Channel ?
試下用 1 OR 7 OR 11

用老電就set番 pppoe
同埋 clone Mac address
熄左ipv6啦
dns set 8.8.8.8同 192.168.0.1
DMZ係咪set錯呀
NAT呢

同埋 wifi channel set 1 6 11
set 9 auto搞到隔離屋上唔到網多L謝你全家

讀多D書再講，笑死人咩

又一個智障，唔通wifi行另一個vlan
tplink咁勁啦咩已經

點解無人講 traceroute，連登越黎越廢淨識用ping
arp -g 試左未

屌你老母你有精神病 ? 入黎係咁吠把撚 ?
有燥鬱症去睇醫生丫屌你老母

想你地學多D野先出聲
唔係膠都廢事派
唔好開口埋口老母啦，做人有D修養好嗎？
謝謝

邊個有冇修養咪睇返上面既留言囉 ,
正契弟 , 自己申請比人屌

與其慢慢搵原因，不如來個restart
我覺得解決方法係del左個network setting再重裝個lan卡driver
唔鬼知佢上一轉set左乜春野
新router無壞，理論上一插就得，佢自己都話全屋其他機都上到網係佢果部上唔到
清一清，再開新network setting + set返firewall比新setting過就應該完事
如果唔得就要睇下係咪hardware上有事

冇錯,而且搵黎搵去搵唔到原因個人都會特別燥底
reset完唔得請記得7日內退貨,之後就喺兩隻投票長期打平手嘅router之中揀一隻
即係Netgear R7000同ASUS RT-AC68U

set左

請問點del network setting
電腦白痴

你咁的case factory reset
老手都係咁做，簡單直接到位
推倒重來最快
同埋再改野前 print screen / 抄低改過咩setting，咁先學到野

我係串呀，吹咩
樓主唔識佢無錯，但你教錯人就 呢個社會多得你唔少，讀多D書再返黎教人啦，識少少扮代表
唔好契弟前契弟後，我唔識你架

暫時睇落應該係Wifi 手指問題
係唔知死Hardware 定driver (估就Driver, 因為正常連到wifi)
Network 到del左現在個setting
再起個新試下先
同睇下Driver 有沒有要update

factory reset 左，都係唔得

但係我手機開hotspot比我電腦係正常上到網

如果未過頭七,今日你就要就拎去退貨換過部

咁都有得嘈

Gateway都ping唔到
traceroute可以期望睇到d咩
我是黎學野，有野多多指教

no connection可Trace去deepweb掛
我都係入黎學野點trace通個network

我仲諗到個原因, 係wifi加密既同電腦個唔同, 睇下你電腦個wifi加密係咩？同電話有冇唔同

即係wpa2果d, 通常連到wifi但ping唔通多數都係加密唔同setting

啱啱用返舊router, 正常上到網
check 左冇set死左ip

check 下新router wifi加密用咩？

WPA2, 電腦都係用WPA2

影上黎望望, 返正都2日仲未搵到原因
新router, 電腦wpa2個setting

試下轉 open唔落pw

我又唔覺你串 , 我覺得你好 kai 姐
我叫佢轉 channel 之後你個留言咪又係叫樓主轉 channel , 話你傻尻驚你嬲

一入黎擺撚晒高姿態 , 比人屌撚完又叫人有 d 修養 , 再轉個撚頭話自己係串 , 自己打柒自己嘴巴 , 你話你係唔係傻閪呢 你老豆老母好可憐 , 生左你件咁既傻尻出黎 , 叫人讀多 d 書自己 i 大畢業未呀

其實我都mon左個post幾日，都唔知咩問題，真係好怪
尤其我地咁遙控樓主試仲難
樓主仲好有心機慢慢試
我諗我幫唔到你，幫你推多野啦

留名學野，好奇怪
估可能係b, n, ac出事?
個新router係唔係dual band?(兩個signal, 2.4 & 5ghz)

多謝你

咩係b,n,ac
好似得一個signal, 2.4ghz

試過一次你呢個情況
全屋WIFI 都連到
係一部PC 唔得
最後CHECK 到PC 個receiver support 唔到新router 個速度
夾硬撳低返個router 個速度就用得返

我想問你個時上網個error message 係咪ERR_NETWORK_CHANGED

係cmd打
netsh int ip set dns
netsh winsock reset
試下有冇反應？

呢個唔記得

Btw 巴打你點check 到support 唔到
同埋點夾硬撳低router個速度

clone mac address

如果hi個router 好似你咁真係換左佢算
都cls

router setting page有得set wifi個速度
pc果度好似係睇返wifi卡個盒

唔係要連到去192.168.0.1先做到？
但我連192.168.0.1都入唔到

Desktop 可能set 咗Jumbo frame

Set 返1500啦

i大 有CCIE使唔使話你知，垃圾先讀i大

順便check埋host file，佢咁的case盡check

咩黎點set?

請問係邊到check

唔係換,未夠7日係退貨,另外買過部Netgear R7000/ASUS RT-AC68U
要快,唔好等到過7日先搞,如果唔係退唔到貨!

但退貨可以唔洗原因我照同佢講

怕佢唔肯退

如果你在返佢到買佢應該Ok
R7000/68u都應該貴過你隻tplink
佢的角度係你加錢買好D

依2隻 router夠唔夠比千呎屋用？上網search過下但搵唔到

成千呎屋，好葡萄

用緊R7000 放我間房最角位 屋企幾棟牆都穿到

我地都係出返去先

屌你住千尺屋用tp-link

千尺屋

巴打唔好咁
我好窮

叫老豆買NETGEAR7800啦, 我公司成2千幾尺1部ROUTER都無問題

我老世屋企好似都成千呎，幫佢買左ac68u佢放中間好似都收到

2部野都好貴
有冇d平d?

好野黎, R7800 WIFI 過FILE都勁快, 改埋ROM插個HDD可以當NAS用都無問題.
1400蚊左右姐, 住成千尺屋會覺果千幾蚊貴?

因為係我出錢

咁你要講用果隻router上唔到網

有錢用 ruckus R710
無錢用 Linksys wrt3200acm

抬埋部腦比佢睇

cmd 打 netsh winsock reset

打過

插LAN 上唔上到網?
試下轉SSID 名, 重新再打PW 過.

lan上到
一陣返去試
謝巴打

咁都有罵戰
搵個朋友問啦，呢度幾百人，一人一個答案都死啦

集思廣益

ssid是但轉定係跟舊router?

DELETE左電腦WIFI個DRIVER再裝多次呢?

wifi個driver 新裝
因為個時連唔到我走左去買新wifi 卡

DELETE晒所有DRIVER先, 會唔會係舊DRIVER未DELETE晒會同新DRIVER撞, 係網置管理員刪左佢先再重新裝多次

睇黎你舊TP-Link掟上買賣區平賣會好少少
再另外買過個router

試

ipconfig /release

再打
ipconfig /renew